★［估地方］如果所有劏房床位列為非法，d人湧曬出來會去邊？

中環again?

仲要無得驅趕（因為已冇屋企）

McDonald

全部分店盡開 都容納唔到咁多人

網吧

冇人執法，所以會一樣存在

有支蝗 又有南蝗

your home

魔魔你願意去蓋清屋企住？

no!
我叫劏房南蝗去佢屋企

Why 你唔去

lm

老貓點睇港人港地被香港人一掃而空

似支那人找港人代買

支人支地

不願面對 香港人大把錢

超過一半會返屋企同父母住 接受現實 做返個盡責嘅子女

Which post

你自己都唔知？你d分身無向你滙報？

我發覺你有個分身不太鐘意工作，又覺得香港環境唔好，仲唔炒左佢

No分身